[理性討論]現今生仔最低門檻

1）有4層已供斷樓（最少有2層係私樓）
2）有500萬流動現金

所有達唔到以上最低門檻既人生仔都係仆街

大陸鳩話之你
住公屋仲要生3個

窮人領養仆唔仆街？
我同老公都冇西
生唔到仔

你咁講法冇幾個香港人可以生仔
得啲暴發戶大陸人可以黎香港生

李+x咪可以狂生囉